對唔住，我以後都唔敢玩屎啦

真係好臭，對唔住
以後都不玩了

屌你好變態呀
我最多都係請扶手電梯食蛋

我求你唔好TK到我地...

respect 但係真係唔好TK呀

扶手梯真係好撚難清

偉大發明家

玩屎比人捉到可以告啲咩

表演食舊屎黎睇下咪當無數囉

本師只係製作鍊金藥
其他咩都唔知

非法管有糞便

睇完已經想嘔

玩屎都唔割

巴打好波

成個post臭到仆街

哇屌好撚不安

格著mon都聞到臭

隔住個mon睇都有味

想問下ching主要係扔狗定扔黑鋪？

如果有辦法令氣味大範圍擴散+維持

扔黨鐵好似幾好？

正

可以用扭蛋作為容器，方便手足投擲

個lon 仔用膠封好就得

咁就乖啦

痴撚線公司

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

例如整到 6-7支可以搞臭一個小型黨鐵站

又維持到第二日

好似幾正

隔住個mon都

想試吓咩味

知錯能改

樓主係見過真理之門嘅男人

請元朗黑社會試下

密閉空間D味好難散
但係會臭親D搭車市民

隔住個mon都覺得臭

屎王

生化武器
攻擊失敗都可以當地雷用
相信冇心敢踩

居然有玩屎2.0

唔割, 但見黑白圖都驚緊

請用彈射器射入南邊圍村

cls

巴打好勇

你終返回正途

睇到想嘔
見到底下有相，差啲唔敢碌落去，怕真係見到屎

手套都唔戴
睇埋圖好想嘔

師兄，team kill 都想你試一獲

諗諗下好似真係唔犯法, D黑社會追數成日玩屎...
影響公眾場所衛生好似連罰款都無....?

用火/水仲好

好高質但好臭
推

樓主終於向蟲系出發
睇黎好快會出現"室內場究極奧義"

玩屎都係一門學問
啲蟲生定死架先

加埋臭彈得唔得？

好彩唔搭地鐵 如果唔係啲人摸黎摸去分分鐘扶手電梯啲扶手全部hi過屎

生化武器

金汁

狗未上gear就玩啦
狗上左gear先玩屎=tk自己手足

求下你唔好比我見到

手足好波，我連睇黑白圖都想嘔你仲可以整咁多，不過求下屎法師唔好TK

隔住mon都聞到味
巴打好癲
點都唔割 留名睇效果

手足我投降了

跪求·集氣·救義士

樓主有無試過雞屎肥發酵

最具爭議性手法

魯芬.jpg

睇到加老抽調色 我真係忍唔撚住爆笑

嘩 屌

手足
G持

知錯就原諒你啦

樓主好撚勁

想請問下巴打你屋企人唔覺得臭？

大家入黎幫手推po 唔好俾手足死得不明不白
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

你記得用完 唔係我驚黑警則你食

唔玩咪幾好

Push

公眾地方行為不撿
唔會有咩事 放心

香城online 新職業解鎖

掟去狗車車頂冷氣位

好撚專業

唔爆無用

好正

隔住個mon都覺得臭...

收手啱啦，好玩唔玩玩屎

雖然好惡頂不過就算你TK埋我我都唔會割

睇完想嘔

而家屎魔法>火魔法
用完就走

隔住個mon都聞到

不安

喺啲狗冇戴頭套既時候高空擲物一流

幫佢地施肥

個胃反下反下

唔割

屎魔法用黎裝修真係一流

Hi, 金水

渣架

好核突
但不割！！！！！！！！！

試試試試味師！？

記得搵拍片

以前做姑娘聞過最臭嘅屎係混左血嘅屎，臭到反胃

浪子回頭金不換

不割不割

可以搵大圍歇腳停試魔法

屌你老味以後食素菜丸都諗起呢個post

戴曬眼罩豬嘴手套

成桶淋晒落一隊防爆到

間狗車有屎味搭住走都咪話唔難頂

睇相已經頂唔順

核爆都唔割
區區屎魔法會怕你?

放之前提身邊手足 唔想臭住返屋企

嘩屌

屌望到都想嘔 偉大手足

笑死我

睇真d
應該有帶

睇到就嘔都唔割

屌你老味

死左架啦 唔死掉入去都浸死

唔好掉去Starbucks( 好多人要飲咖啡架

屋企有爬蟲類要餵麥皮蟲？

點解我笑得出

香港需要你

好核突啊

佩服

向整屎彈嘅手足致敬

可能臭死

睇到都覺得臭

屌你

國家錬金術師

樓主會用咩載具發射 膠袋會唔會易中d

不割蓆
玩屎都唔割啊

超撚勁

習慣左

稀有職業

嘩

好勁

未試過 邊度可以買到?

手足加油

轉頭硬物並不能令全副武裝的黑警懼怕
相反嘔心物，如「屎蛋、臭蛋」等…
更能令一般人退避和恐懼
相信會對黑警造成一定的心理壓力
若然有任何裝備受到染污
定必馬上想卸下惡臭的隨身裝備
從而進一步影響其他同袍心態
（相信你都唔會坐響個周身屎臭嘅人旁邊）

重點集中對付
「狗車」的門柄及窗邊這些必須經常接觸的位置
令嘔心物更容易散播開其他地方，冷氣入口位置（前方或車頂位置）

「狗屋」的通風系統，如冷氣機、抽氣扇、鮮風入口位置
停車場、外牆、大門入口及窗亦可，目的令整幢建築物臭氣熏天！

只要大家齊心，毎人自製10至20隻屎蛋
相信數量一定相當可觀
非常期待「屎蛋」如雨下的情境招呼黑警和事後中招的狼狽表現

噁心的臭蛋

如何自製臭雞蛋（須時較長）

如何自製屎蛋（即成）
1. 在雞蛋頂端刺穿一個小洞
2. 用針筒抽出一半蛋液
3. 用針筒注入糞便混合
4. 最後用熱溶膠密封小洞

最後送上一則伊索寓言《風和太陽》作為參考

如果一人一支屎魔法 掟唔中狗都成地屎，你估d 狗會唔會照沖？

嘩 救命 打中 Green Object 諗起就好玩
推

屌

CLS post
Lm

Respect

Mon po狗嚇到瀨尿喇

不誠實使用糞便

知錯能改 善莫大焉

凸破盲腸

已block

食辣同香料 濃味野
川菜 印度咖哩 東南亞野
香港人反抗

覺呀 但係都冇辦法

強帖留名

不割
未轉職者請考慮

痴撚線

閉住氣睇呢個post
巴打真心佩服

食緊宵...

推

有味post btw真係要對準政權唔好tk拜託你了

jeng

純理論
蛋發酵其實陣味好似幾勁

wow,正

果然勇者無懼，請受小弟一拜。

下次諾貝爾化學奬會唔會係你

麥皮蟲RIP

痴撚線公司
不過啲相較咗黑白 算你有啲良心

屎真係好臭 大家真係唔好玩

多謝手足 仲要細心到set做黑白相

想捐屎！申腸胃病，腸內儲一星期一劑，絕對佳品

可能捉樓主入青山

好後悔入左黎

你盒蟲死哂好撚臭，仲會吽蟲

車入面?

巴打我好鐘意睇你d post
令我諗起細個果時，接住d屎嗅下同摸下質感

屌 我隔住個mon都好撚想嘔了
Respect 手足嘅付出

加草蜢啦

唔見用係mtr嘅？

請受小弟一拜

向巴打致敬

肯定會啦，見到有屎食唔同唔食咩，佢地係狗你估佢地係人阿

瑞典臭魚

精彩以為舊片 屌你上個月咋
仲要係市區殘廁都咁 以為荒山野嶺

不回頭就好喇

以量取勝

室外發酵 引烏蠅生蛋 生屎蟲出黎 進化成蟲屎魔法

求原圖

第一個po已經係黑白相

睇晒，唔割

革命成功後
一定要將你既屎跡寫喺史書上面

用雞蛋做外壳，既衛生、易收藏、掉得遠

唔好TK屌你

齊扔狗

我好撚耐冇係連登睇到一個Post係會笑到仆街
多謝法師
Btw用個陣小心彈到自己友

其實我想挑戰原圖
起碼show support

掉入宿舍

好撚勁

提名諾貝爾獎

睇到有味

唔係已經有啦咩

告你瀨屎

個攪拌機重用唔用得

企開啲

唔割
不過啱啱先食完飯

哇屌

又係你個屎怪

巴打真係勁 再幫你推多幾下

睇完好不安
支持支持

push

有蟲屍🤮

真屎水

暫時屎軍團有幾多人？

噁心的臭蛋

如何自製臭雞蛋（須時較長）

如何自製屎蛋（即成）
1. 在雞蛋頂端刺穿一個小洞
2. 用針筒抽出一半蛋液
3. 用針筒注入糞便混合
4. 最後用熱溶膠密封小洞

生化師都唔割

無撚有錯，等佢就算用機爆都炸到成機屎

一路睇一路屌唔好中到手足啊唉

Dllm
好有味道

好利害 殺傷力應該大過雞尾酒

笑到仆街

加油

屌你玩鍊金工房咩

屌你老味一路屙屎一路睇，個屎忽好痕好想嘔啊

一直期待你個post...

入風位擺死老鼠都得，一樣臭到仆街

睇真，真係有戴
食飽睇呢個post真係好辛苦

好撚癲

此post有味

唔好team kill

玩紅毛泥

巴打冇改錯名, 冇入錯行
屎我唔驚, 但我驚蟲

大師好嘢
Anyway記得定時通下風，唔好索太多硫化氫呀

有冇諗過留一技唔用 只用嚟養 到要整新藥嗰陣加少少入去加快鍊成

旺角係咪掉過今日經過d出口好撚臭

俾人捉入青山

CLS 巴打小心D
比狗咬到一定餵返你食

屎都唔割

其實黑魔法最勁
套衫防火, 但唔防水
建議黑魔法可以溝稀D, 要滲到入去
焗撚住成日真係會痴線

頂唔順 出返去先

車頂

隔住個mon臭臭地

屌你點解可以好casual咁講屋企有兜麥皮蟲
加油呀樓主就算tk都唔割....

屌你唔好咁癲啦

Cls

今晚元朗完全實行戒嚴宵禁一樣，見人不論任何顏色衣服，有冇戴口罩都拉 !!!

聽聞e家d tg 會令人肚痾，要班狗自作自受

p

好撚期待！

點解我要入呢個post

搞到我急不及待好想玩玩了

如果整之前幾餐都係食蒜頭韭菜之類嘅嘢食

氫彈都唔割

和理非都要帶豬咀了
唔係一陣臭到暈低

手足好波

講句嘢都可以拉你返去玩啦
何況你

臭死都唔割

攬炒

屌你,隔住個MON都聞到陣味

好型

MHW 異臭彈

格住個mon都覺得臭

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔好誤中手足

岩哂 食完TG啲屎特別臭特別爛特別多

幾時有實戰POST

Cls
如果係室內地方例如黨鐵倒瀉左 會唔會封站

其實屎蛋+蜢 可以攻入祠堂+ 藍餐廳 完美極致

癡線

隔住個mon都聞到好撚臭

行為不檢

我覺得防暴會怕屎魔法多過火魔
佢地套裝其實唔多唔少防到高溫
但屎真係心理陰影

如果有食物店俾記者影到煮食架生有屎
香港人一撚定自動波唔再去
因為香港人最仆街既地方係覺得其他人都係仆街
一定唔信間鋪會換過晒架生
大家千其唔好咁做

隔住個芒都

國家一級鍊屎術師

大師

正 拜服屎之煉金術師

DLLM 隔坐個MON 都有味既

真正啲製毒工場

蟲系

期待

dllm

玩屎

呢個post有味嘅

佢地知你努力鍊成緊的嗎？
祝樓主同你屋企人健康

巴打你好勁

可以專攻食店 長期傷害

你係咪去過真理之門

支持！！

形容得好生鬼

放一聲響屁示警

用寵物屎啦。。。怕驗到

Dllm cls

冇得唔推

下次試彈可以去元朗鄉黑個啲地方試

我屋企有大量貓屎
有一隻d屎又爛又臭

點都唔割
驚蟲系多啲

隔住個mon都聞到臭味

拜見大魔導師

攞

有玩屎都唔割

巴打你TK會比人圍屌致死

好核突

腐魚/廉價香水/mix埋油
Inorganic + organic
可以點洗走陣徐
救命
大師請受小人一拜

巴打搵埋蟲魔法師一齊煉成 可能效果會加倍

可唔可以掉狗？想睇狗中屎好耐好耐

爆到成頭成面都係！！？？？

屌 好驚呀 我情願食tg
真係唔好tk

想幫手試味

(iii) 棄置廢物─ 第4(1)條

任何人無合法權限或解釋而將任何腐肉、污垢、泥土、稻草、糞便，或其他髒物、廢料、發出惡臭或令人厭惡的物品拋擲或放置在任何公眾地方、政府財產(獲公職人員同意者除外)或私人財產(獲該私人財產的擁有人及佔用人的同意者除外)。

刑罰：罰款500元或監禁3個月。

鍊屎術

好玩唔玩玩屎

屎魔法師

屋企有養狗 想轉職試一試

自問平時唔食菜，有時痾屎自己都頂唔順
腸胃又唔好，唔知係咪可以生產s級元素

好癲

個畫面好似pokemon咁
出來啦！爛屎怪！

721 831 101

香味post

up

個M記唔會係嚮度邊痾邊食架下話

癡撚線

好呀唔玩玩屎 拉

十卜手足

和理非可以帶包朱古力奶, 一個密實袋, 黨鐵站周到都冇事
去到現場拎住fing黎fing去都過癮, 又可以掩護國家鍊金術師

好撚野

痴撚線 但不割

要召喚法律巴打

水魔法師表示
前線嚴重缺砲台
如果射狗屋嘅話
需要大量健身用嘅橡筋 做人力砲台

我成日係度諗, 點解冇人係rb度玩呢D

3個月比佢啦 縱火坐一世

Cls
我鐘意

我想嘔

不割

屋企原來有兜麥皮蟲
what???!!!

留名睇樓主未玩已經係廁所臭死

想嘔
巴打加油

Sorry好想嘔

史詩級屎師

你好勇
如果我掂到屎應該會失去意識

popo件衫防火，屎魔法可能仲好

真係唔明點解咁多人對屎仲反感過火

利申護狗

藥劑師

#yup
好勁。。。但唔好意思。。。好想嘔

因為屎真係好撚恐怖

U win

拎出街封得好d,,,真係唔好漏

岩呀, 所有rb都有屎, 班狗仲夠唔夠膽搬
幫前線爭取"黃金"時間撒退

respect

隔住個mon都想嘔

記得掟準d

你係dum狗至好啊

糞之煉屎術師

嘩屌真係戰術po留個名先

小心引屎自hi 呀

癡線，不過可以再勁啲

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

火魔法運輸途中都有異味，請問你呢個派別嘅法師係點運魔法上陣

即刻調低入行門檻

正評但上一頁

啊…我屌你個閪，辛苦哂樓主

屎大王

我食緊野.......

最適合對付貓屋

總之係黑裝修既鋪🤣🤣🤣
如果用避朶套做外殻應該可以加強投擲範圍

我屋企有4大狗一貓，可以提供素材。
但係我年紀老上唔到前線，頂盡做調屎C。

其實玩蛋白粉開水, 焗佢一日已經臭到仆街...

希望樓主唔好走火入魔 最後同屎合2為1

仆你個街
屎我真心玩唔起

蟲師出山

有冇彩色圖

好彩啲相係黑白

好撚高質 唔推唔得

見到都反左胃.....

屌。。。。

黑白左都好嘔心

推呀

你真係好重口味但我中意

樓主真係好偉大

可以獲得白咭？！

蟲蟲是無辜的

唔割
不過扔準D 唔好中記者手足同街坊

諗到個畫面 班popo成身屎味 就覺得核突
千其唔好

素材擲屎師已經夠恐怖
仲要升級做鍊成......

完美無缺嘅煉金大師
你就係連登Genius

笑到仆街屎魔法

切勿TK

寶寶你好叻

記得留少少空氣畀蟲蟲
唔好扭實蓋

pm提供原料

厭氧焗魚勁過尼啲 利申唔贊成

去街市買d死魚 豬內臟已經夠做 密封發酵

求下你掉準啲

嘩好彩開咗手動撈圖

食緊飯

師兄好有心 推

直接車po屋

勁

真係好痴線
不割，只求不TK

This is art

恐怖分子

唔好玩屎，狗狗實有陰影

樓主好變態，要小心啲處理，唔好tk

笑到我hihi

大陸人黎香港成日周地屙屎啦

Dllm 黑白相都聞到臭...
脷伸 玩屎都唔割

屌睇到好撚想嘔

Respect

隔住mon都覺得有味

記得dum準啲

新雄雞大獲啦

waaa diuuu

兩樣野mix埋一齊應該好美味

但真係咪撚TK

痴線，
唔割

樓主要用VPN 啊

屌個post有味

借問聲你魔法係咪已經起碼有70lv

好玩唔玩玩呢D
白卡？

我寧願喺腳邊爆嘅係火魔法，認真

樓豬勁過愛德華兄弟

巴打,成品係液體?
係既話可以考慮用水槍寫

有圖慎入？

加啲雞血 豬血

good idea~期待

一路睇呢個post一路想嘔
真係唔好tk呀 小心d用

放過未 玩黨鐵幾好

生化危機：夜香城

比真理之門帶走咗碌鳩

真係屎

有冇考慮過黨鐵既通風口?
修頓球場好似有1個
每個地鐵站應該都有1個

cls

我寧願除罩食一分鐘tg都唔想食呢個

示威都示到咁有智慧，做哂實驗咁
香港人

真係隔住個moon都覺得臭

佩服respect唔割！

師兄好勁呀！支持！點都唔割呀

可以試下蛋白粉 溝左水擺幾日臭到想嘔

breaking bad 屎版

屎師

升級得最快既科技樹

我覺得可以試下買袋死魚 之後加啲水入去 之後攞去出去曬下 應該會勁撚臭 勁撚腥

無地方整 唔介意落手落腳

CHING 好勇武。

有冇諗下【史留彈】會唔會有【廖水彈】
水球會唔會方便帶？

神隊友

屎可唔可以提煉出易燃氣體

丙硫酮有冇合過

屎魔法都唔割

大力支持

應該硬屈你其他罪 btw
你放屎小心d 有細菌 包密實d 唔驚比人認到又無咁烏糟

屎上最偉大魔法師

借位
唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

師兄辛苦哂，記得洗手

如果比狗搜到出黎我你會被迫死金

痴撚線，但我鍾意

嘩我屌 你練下準成度先
你扔中我我驚我唔割都要你食返

縱屎

真係有

屎之鍊金術師

巴打受小弟一拜

量產生產

真。食屎狗

屎尿屁post永遠最高質

你講還講仲要有圖

哇

精神病

cheers

屌，屈機

掉落狗屋窗入面

今個星期五去完重慶大廈感謝日，星期六日

巴打
你轉職啦

跪求量產急不及待想玩玩了

好癲 出動記得單聲

貓屎咖啡貴野黎

唔割
加油

有無彩圖

其實有d吸屎車...
都係無野喇當我無講過

用草蜢 la

holy shit

不割 加油

block

有冇人玩精液

其實你po黑白相都算係咁啦

危害國家安全武器

D屎你點妖集

CLS

草蜢＋屎再＋D精添

蛋白質乾重計 最平應該係大豆

麥皮蟲：

cls公司

好撚臭但支持

屌 隔住mon都想嘔

抵你死 知臭喇咩！

如果識人開環保公司有做開吸糞車已經無限量原料供應
另外通常都會做埋餐飲業既清理隔油池，入面啲污油再混合埋人類廢物真係屎上最惡頂

DLS真係好撚敬仰你

認真可以放新鮮死嘅鮑魚 特別係成個底係白哂 隻手一掂個啲 番梘都好難清隻味 一聞包保馬上嘔
你睇下有冇啲海鮮檔唔要 不過都好難搵

化武

喺現場所有手足都要保護罕有法師

有無諗過屎蜢

高手

有冇可能貨到外國啲臭魚返黎
好似話真係好臭
加少少引晒啲烏鷹入黎

一日打飛機一次都100mL

安已不

找數

千其唔好咁做呀！千其唔好呀！

會唔會試下臭魚罐頭

拜托要精準 唔好TK

真心respect

但係有哂你啲基因喺入面⋯⋯

可唔可以講下點解唔做火魔法而去做屎魔法
屎個心理關口好似仲癲點落手做第一步
分享下個心路歷程俾巴絲follow下

嘩 推

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

想知你本身打算點掟？ 好仰慕你呀魔法師

邊個話要用自己，可以用狗精液

巴打完掟準啲掟落佢哋啲衫度

求你唔好tk

漏

嘩你一講我就諗起
有次有架吸渠車喺粉嶺漏屎
結果由粉嶺臭到上水加埋沙頭角公路咁滯

上次話過唔割

好撚痴線
巴打點整
屋企冇人屌你？？？

你知唔知過期豬肉好臭，唔好搞。

push 最鐘意屎尿屁

巴打間屋臭到仆街

一言驚醒洛克人
（可惜P牌仔無得俾正皮）

金菇同粟米粒呢

屌你咩 唔割

麥皮蟲加屎

到時你叫警謊點係記者會講你玩過咩

天使來到要把精液送給黑警

巴打可唔可以講聲你下次出邊區，我避開先

屌 樓主整個陣係點忍到

向勇士致敬

樓主你嗅覺仲喺唔喺度？

屎之練金術師

各位手足如果臭到想嘔可以即場嘔埋

如果唔夠時間整，玩雞蛋都得
第二日已經好臭
我係中銀呢啲，已經臭到唔敢開門

玩屎得 但可唔可以係掉入狗屋或者專攻狗屋
唔係真係又擾民又搞到自己人。。。

好臭 但我覺得好正

巴打又玩屎
Btw咁耐以黎都冇見過出面有人玩屎
巴打係咪仲研究緊

睇到d圖都好想嘔

豬雜

警局入風口掉入去

我真係嘔左一下 但我諗起一野撻落班狗個頭度 我好撚振奮

啲麥皮蟲好撚慘

手足好偉大 愛你❤️

屎之鍊金術師OP

屌！見到都想嘔

傻人發現

唔好tk我哋呀

G持

好撚癲...

好臭呀

偉大嘅鍊屎術士

隔離屋臭到以為死左人一陣報驚就搞笑

屎魔法

加臭蝦臭魚ok?

屌 唔割

有味

Aoe 啊

用死魚 又腥又臭

暗黑魔法

佩服連登果然多痴線佬

諗到畫面就興奮

手足你贏

好痴線但我鍾意

屌你真係痴撚線 不過respect

食緊宵夜睇到即刻飽撚左

加油

推多啲人轉職

有味post

加啲奶發酵下ok？

如果個樽反彈係我塊面度，我都唔會割蓆！

隔住個MON都聞到耶~

勁撚到仆街

不割不割！

唔敢睇哂 睇到題目都想嘔覺得好撚臭

嘩屌，真心覺得你好撚勁

屎彈做裝修真係有得諗 平時裝修d野最多難曬 但如果個地方好撚臭 咁真係影響d人購買欲

我尊重同佩服樓豬嘅工作同準備，

癡線推你一下走先

小心扔

有冇做gym手足研究下
落whey protein會唔會勁d
平時shaker飲完唔洗
第朝打開臭到暈
好似上左腦

捉到一定係。。。食

推呀⋯⋯

CLS隔住個post都覺得臭
核彈都唔割
屎彈都唔割

路過扔入狗屋算啦，唔好TK

諗起月華街有傻佬專抹屎落私家車個門柄，我屌

血溝屎去係大佬 真係臭到仆街唔一定要用人血

先*

降頭屎彈

真心唔好tk我地

好有心機
幫你推下

有冇試過用嬰兒奶粉
隔夜都好撚臭

屌
搞到我醒起20號個日真係差啲中

港史留名 最勇敢的發明家

壞雞蛋多數已經變成水狀 淨用壞蛋溝屎發酵有無得諗？

想睇住班狗係狗屋臭住返工
btw顏料仲未實踐嘅？幫佢地換gear

DLLM睇圖都聞到臭

好學術
推唔到都要推

Bio hazard....

Bb奶粉同屎隔夜都臭到仆街

好臭

OMG

睇左幾頁 見冇人問彩色圖 咁我問啦

格著mon都聞到臭
Btw,玩屎都唔割！

唔知popo會唔會癲到派警犬追蹤你陣屎味

高端

真心唔好tk....
好撚癲

個post好大陣味

cls 好想睇下效果

手足求下你係百發百中....好撚驚

蛋殼開個細窿抽哂d蛋汁出黎
打d屎入去再用膠紙封窿？

睇字都頂唔順

淨係睇字都覺得好臭

巴打好勁

有冇原圖？

餿水有冇得諗
自己屋企or食肆既廚餘放入厚垃圾袋加啲水再封口 焗/曬一兩日應該都好臭
易整又易大量生產 又唔洗手足自己掂到屎尿

屌呢個真心笑咗

巴打黑白色好有心

成個po都有味屌你好撚癲呀

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬

掉中我都唔割

但求比我見到食屎狗

喜歡樓豬 幫推

樓主成為左玩屎狂魔
革命屎先鋒。

不得了

下次唔好玩屎啦

唔好tk

好臭呀dllm

我都係咁諗

見到你自動投降
但唔割

好有實驗精神 respect隔住個mon都覺得臭啊

掟落佢地啲gear對佢地殺傷力仲大，係場到唔除得

勁呀！

屌！啲警察有mask冇影響到嫁手足！

望到都覺得臭

屎真係不了

頂你
不過我鐘意, 等你新消息呀巴打

可唔可以唔籽？

頂好想割

煉金師自行領悟

要幾大勇氣先出到呢舊野……

睇到都驚

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

睇到相都覺得好撚恐怖

dude

公眾潔淨及防止妨擾規例

係呢個魔法既先鋒，前無古人。
d技能樹俾你開發哂啦

我睇咗啲乜撚嘢

支持但真係要好小心處理

屌你老味睇字都聞到陣味

做咩扔我入啲屎度

咁我便秘咪好L大獲

女人黎m個陣就係咁

屎之鍊糞術師

睇字都有少少反胃

死魚都未加

你個名

樓主另類勇武

其實尿放幾星期封好蓋都好撚臭下

唔敢開圖睇

DLLM好玩唔玩玩屎

隔住個mon都聞到臭